廣州165棟爛尾樓，已爛尾28年就快倒塌

勁似琦玉老師住果到

有實景拍未日災難片

Z市

有機樓，定時定候自我分解，歐美啲環保膠一定好buy

現實既Z市,一模一樣